大家點睇 InitialP

由教人地點揸棍波自動波
變成頭文字D改裝車仲喺 Copaze Car meet 同 copaze 合作

點撚樣呀又

仲賣埋手機殼

其實又做得幾成功

幾好，車聚既片都幾好睇
係有次係日本比人抄牌仲嬉皮笑臉果下影衰哂之外，其他都幾好

有冇片？
覺得佢地幾西利，好多其他國家既車聚都有片

我記得係喺佢地 Facebook 睇過
唔知有冇 del

由拍片用一部 AE110
到依家用 AE86
的確轉型轉得幾成功